[人手置頂]今日7區集會 金鐘添馬公園 旺角麥花臣球場 黃大仙廣場 大埔風水廣場 荃灣公園 沙田百步梯 屯門文娛廣場

7 區三罷集會時間、地點

金鐘 13:00 添馬公園（已獲不反對通知書）
旺角 13:00 麥花臣球場（已獲不反對通知書）
黃大仙 13:00 黃大仙廣場（已獲不反對通知書）
大埔 13:00 風水廣場（已獲不反對通知書）
荃灣 13:00 荃灣公園
沙田 13:00 百步梯（警方正考慮是否發不反對通知書）
屯門 15:00 屯門文娛廣場（已獲不反對通知書）

不合作運動暫告一段落
今日重頭戲係集會呀

推

沙田有冇不反對通知書？有消息話有

推 解放下附近返工既市民出黎幫拖

PUSH

【8.5罷工】沙田區獲警方不反對通知書 七區集會已有六區獲批

批左

推 一陣見

Push

push

置頂

光復香港，時代革命

推，熱門無正常post

民間記者會

推到上熱門

幫你推

金鐘快啲黎！

沙田

集到幾點

夠鐘喇，大家準備出黎喇

［緊急］大家快啲幫手洗facebook

一定要出 唔出即係話俾人聽你地只係籍口射波 而唔係有訴求

問題係堵路呀！！！！！

天水圍呢？

食埋飯先黎 1點咁鬼早

+1

光復香港
時代革命

五大訴求
缺一不可

Pish

上次有，都非法集結啦；反而荃灣？

荃灣冇申請

〈光復香港 時代革命〉一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

去緊荃灣公園賞花

如果7區一齊走出去發夢會點

去集會呀

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘

荃灣無集會咪好囉，我可以去行公園

我唔知沙田集唔集會 我淨係去行街消費啫

機場點解冇人講??????

我冇野講

政府合署要人！

而家有返車可出遠啲
旺角好定機場好？

麥花臣開始多人

推呀

CWB SOGO仲逼人要返工想去集會
某牌子既管理層，不斷催促同事一定要返工，
不能罷工

Pushhhhh

希望大家來銅鑼灣埔幫手

推撚爆佢

推上去

眼見一班同路人出緊金鐘

有無人知集到幾時

根據警方發出的不反對通知書，金鐘和黃大仙集會於午夜12時前結束，沙田集會結束時間為晚上11時，屯門為晚上10時，旺角和大埔則為下午5時。

推啊
狗鐵回復正常可以去集會啦

金鐘見

今日晏晝全部人去集會呀

今日晏晝全部人去集會呀

今日晏晝全部人去集會呀

今日晏晝全部人去集會呀

推 出緊金鐘

推下行動post啦

黃大仙宣佈兩點開始

光復香港 時代革命

推！

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

今日主題活動係咪焗桑拿

集會

出緊黎大埔

我無野講

共大仙多唔多人

推，出緊黎

黃

pish

1點見，遲到好過無到，快啲同我出

出黎呀！
——————————
（唔好意思遲左少少，根據2/8記者會更正左啲地點）

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

出黎喇大家

今日三罷，叔叔會繼續黎金鐘送嘢食！

喺南區攞左下晝假出緊去沙田

將軍澳人去邊

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

推 接政府收工先

光復香港
時代革命

屯門現場咩環境

推 推 推！支援

麻包袋

今晚要遍地開花

黃大仙空地接近滿

推阿！

去政府合署！

沙田係去到幾點？

即時金鐘

出緊wts

「緊急」5/8出屯門嘅全部同我入嚟！！120速龍已進駐消防局！

大家開始前
入去黃大仙廟拜神
黃大仙有求必應

五大訴求
決一不可

光復香港

其實我哋嘅方向應該 係我哋本身爭取緊基本法賦予我哋人權、香港自治、真雙普選嘅權利

呢啲權利本身合情合理

但係共產黨依家破壞咗一個兩制， 破壞咗基本法

所以我地先至唔再相信一國兩制同基本法

所以，重點係，中共破壞中英聯合聲明、基本法、一國兩制在先!!!

中英聯合聲明失效，即係香港主權懸空，要求國際社會（尤其美國同英國）同香港人一齊重新討論和解決香港的主權問題

香港自治!
五大訴求!
真雙普選!

晏小小，宜家太陽曬到落頭殼頂

最後戰役荃灣？咩情況

人手置頂

哂佢冷呀

金鐘揮手！！！

沙田極多人

想問大埔咩環境

出緊旺角

黃大仙好多人

好撚多人

荃灣唔算太多, 但見好多黑衫都行緊過去

多唔多人？利申準備出

出黎呀

推 食埋飯到

黃大仙迫爆

推，全港遍地開花

好多

going 遲到sor

黃大仙食完野到

黃大仙係咪好多人？

黃大仙廣場已爆，請大家經37m入口入

金鐘公園坐滿未 有冇興趣攞咗條馬路佢 逼成世都上唔到天橋

旺角多唔多人
依家準備出

有無荃灣現場

準備出緊

金鐘

荃灣會唔會好靜

麥花臣既朋友#yo#l

金鐘多人到

係咪有返地鐵出到去？

巧多人呀！！！！！！

有冇各地點既情況 邊到未爆

有冇人知不反對通知書去到幾點？

旺角無live 既？

爆哂 黎到搵位企

出緊

同問，夠唔夠人？

push
手足記住帶夠水同手巾、同埋gear

岩岩立場開左
無咩人

8.5 全民三罷

去緊

唔好意思，追Live追到唔知醒
食個飯，黃大仙見

咁都唔多？

係咪太曬啲人行開咗

岩岩見到

出黎啦

沙田咩環境？

出出黎呀！

沙田百步梯已坐滿 人潮充斥新城市各處
沙田友好波

好多人 但未爆
太曬 但都有好多人頂住晒出黎

唔該巴打 大學站嚟緊

不反對通知書去到幾多點

肚仔痛
係屋企睇緊live

幾千人就收貨? 基本係成個公園都要企爆人啦

香港人加油

去金鐘！！！

推呀！！！！

其實煲底得條膠帶 點解要係出面曬太陽

人手推番

機場要人 成朝都無講過機場旅客點

今日唔好一來就衝狗屋啦
我地今日罷工唔係想報仇，要勿忘初衷！

時代革命

帶遮
真係好撚曬

旺角咩環境?

岩岩屌走左個舉美國旗既大陸人

好撚熱
爆球場了
要人要人

沙田好多人

推！！！！！

沙田柚有興趣就去圍政府合署
接放工

有

金鐘咩環境？

想知

快d出黎啊

有4架狗車去梗黃大仙

根據警方發出的不反對通知書，金鐘和黃大仙集會於午夜12時前結束，沙田集會結束時間為晚上11時，屯門為晚上10時，旺角和大埔則為下午5時

唔該手足

up

推 想知 去緊

風水出面馬路爆晒

出門口未呀兩點啦

Yes

金鐘而家點，出緊

旺角麥花臣球場差不多企爆，現場好曬，大家一定要有遮有帽，小心中暑

推推推

有冇手足喺屯門？見唔到有live

旺角條友9up完未

推呢個呀

黃大仙塞到爆
想問下一步會點？

一帶嘅商場已經好多人準備進場

添馬公園就黎入唔到

煲底好多位

去緊mk

出面爆左係咪坐入新城市？

入黎坐啦，接收工就去政府合署

塞爆

係咪得新城市有冷氣涼

旺角曬到痴線
記住一定要帶遮同水

黃大仙爆曬

推行動post呀！！

放人
勿忘初衷

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

出緊嚟，點解金鐘無乜聲氣？

兄弟爬山

九龍城法院審咩?

黃大仙熱撚到
以為就黎中暑

金鐘長期有人入緊，上網開始慢

TKO 人 想去MK （ PS 老婆唔比再去呢類活動，之前發夢次次都好深夜！ ）

係出面坐緊
好撚熱

金鐘多人到癲

金鐘手足去霸路呀，做咗咁多次唔洗教啦？

沙田3點圍狗屋

加油 仲有好多人出緊嚟

沙田邊度有單丁位可以坐...
個個都一班人

去緊金鐘

有無屯門即時

好多個都係一個人，坐埋就變一班人

金鐘爆到呢！感動

我變左單丁 淆淆地

大埔去緊狗屋

有冇人開沙田集中post

聽講荃灣封左好多路,
陣間有冇方法可以葵芳返去屯門市中心

各區有無咩自費活動

屯門要人